新公墓園工會去咗邊 正苦唔派口罩仲返乜工

罷工啦屌佢老母
痴撚線
返工又無足夠保護
返你條命！

公務員都唔洗返工 洗乜罷

你唔問埋舊工會

舊工會維穩無撚用

有好多人都仲要返 屌佢老母

唔止唔派，直頭警告要人除罩做野

得你知無用，要俾埋其他人知先得
況且淨係靠新制無乜影響，要埋班老屎忽參與先得

要輪班

果班可能支持政府既呢

林鄭有冇犯職安健勞工法例
如果有人照戴收warning 甚至炒
政府又有冇犯法

前線要做架戇鳩

本身想返放工用一個佢派一個補充返打個和

而家咁用盡左私伙之後點搞
返放工無口罩點返
自己又買唔到